Ette tullid Juhhan Tönnus ja Ado Otsman ja Juhhan Tonnus kaewab et Ado Otsman on tema metsast 11 kaske ärra raiond ja Kohos hakkas sedda asja järrel kulama ja Ado Otsman jooksis enne kohtust ärra kui kohhos selgeks sai sepärrast moistis Kohos et Ado Otsman peab 30 kpik trahwi maksma teisel kohto päwal.
